收子華880位2張 3000蚊張

有意留tg

我出5000收1張, 有意pm

我7000蚊收1張 tg

8000 收一張

1萬 半張

無銀寫碼支票換兩張求TG

Pm我 我俾多兩張佢

凱旋門頂層換一張pm

赤柱獨立居換黃子華，黃子華pm

中國共產黨換子華

用六合彩全餐既飛換一張 快

大牛換一張 即trade

我條女34D 換一張 自己睇

老婆仔囡換一張 pm

用黃子華880蚊換二張

10億

一個腎換一張

寶馬換一張

黃子華做奴隸換一張。

我賣淨四分一張，淨係換個廁所嚟得唔得

我俾埋間電視台你

寶馬加波子換一張

10000000收一張
唔好益樓上D人

用子華本人換880位2張

認真收4000一張
留TG

唔講經 認真收5000一張
留TG

好彩你話要姐，蝕死你呀

金拱門2號餐全翼換一張 快留tg

真心兩千一張
留tg

之前手持午餐肉就可以屌西
宜家手持子華飛可以為所欲為

認真$2001一張
留tg

難分真與假

拎半個月人工收2張

480五十張換你哩兩張

用埋碌尻換2張

十萬蚊換2張

用4張換2張 快留tg

林寶堅尼換一張

收3皮一張
有意pm

自用
有冇得平d

30 億兆冥通半張

清明節你地黃牛黨既墳頭點收

認真收子華 880蚊
快留tg

你碌野值幾錢

用一手毛記換一張

六層漿糊山莊

五億收一張，下星期四華人永遠墳場交收

一路上lecture 一路笑

人地出幾多 我貴佢1蚊

平放 子華個口 5球起 有意pm

我要買黃子華嘅飛！
我買Benz 比你呀 ：）
我要買黃子華嘅飛！！
加隻撈啦：）

三十萬收10張 唔連位都ok, pm我

30萬 1張

你出得太平價 好難買到

真心25000一張
TG: @fuckuyellowcow

到底邊個會贏到條長虹

3000都無人賣

你出咁低邊個賣比你

利申：收50萬一張

加多利山做首期換一張，睇完再供。PM我

屌你老母玩咁大
我一棟樓換1張！！！！！ 仲有無人敢大我！！！

有人出到電視台 你嗰棟樓收番埋啦

ATV啊？ 執撚埋啦

9千萬億 放一張880

比條女你屌1個月

你老母做雞

牛餐肉換 係就快

認真收 8800一張，連位每張加4400 , 多多都收

我連條命都吾要，邊個夠我大

大多你一百

十八萬
銀紙事少 face事大

瑞士銀行本票一張換一張

Lol 鑽石ac 換

hj 2q換一張

我用880 位4張再+ 3000 一張換 你樓主
留電話FAST TRADE

黃子華屌你老母

荷蘭銀行支票換一張

用樓主個處換 pm

玩咁大？我大多你一蚊！

tg:newdaychan pm me

2個老母換你一張

如果樓主係認真就tg我

我一蚊都唔俾，就咁搵人送兩張我

一架波音747大多一架二戰虎式坦克換你半張算好嗎

二場黃子華飛換你一張
Pm pls

收2張
用20張換
留tg

靚曲線 但啲留言

單春換一張

一對眼角膜換2張飛，只求聽戲

15K 收兩張, PM

假設你係黃牛 如果你有飛仲敢唔敢賣
分分鐘交收果時輕則比人圍屌拍片扔上網
重則入醫院

十萬收炒家老母個閪
現金交收